<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
	<string-array name="t1">
		<item>竺和山霊山寺</item>
		<item>霊山寺（りょうぜんじ）は徳島県鳴門市大麻町板東にある高野山真言宗の寺院。竺和山（じくわさん）一乗院（いちじょういん）と号する。釈迦如来を本尊とする。とくしま88景に選定されている。四国八十八箇所霊場の第一番札所である。第一番の本寺を起点として遍路を始める人が多いため、巡礼装束である白衣や金剛杖、菅笠、納経帳、掛け軸など様々な巡礼用品を揃えられる売店が本堂横と駐車場にあり、遍路初心者には遍路作法なども伝授している。本尊真言：のうまくさんまんだ ぼだなん ばくご。詠歌：霊山の 釈迦の御前に めぐりきて よろずの罪も 消えうせにけり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t2">
		<item>日照山極楽寺</item>
		<item>極楽寺（ごくらくじ）は徳島県鳴門市大麻町桧にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第二番札所。日照山（にっしょうざん）無量寿院（むりょうじゅいん）と号する。本尊は阿弥陀如来。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：極楽の 弥陀の浄土へ 生きたくば 南無阿弥陀仏 口ぐせにせよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t3">
		<item>亀光山金泉寺</item>
		<item>金泉寺（こんせんじ）は、徳島県板野郡板野町にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第三番札所。亀光山（きこうざん）釈迦院（しゃかいん）と号する。本尊は釈迦如来で、脇侍に薬師如来・阿弥陀如来を安置する。本尊真言：のうまくさんまんだ ぼだなん ばくご。詠歌：極楽の たからの池を おもえただ こがねの泉 澄みたたえたる</item>
	</string-array>
	<string-array name="t4">
		<item>黒巖山大日寺</item>
		<item>大日寺（だいにちじ）は徳島県板野郡板野町にある東寺真言宗の準別格本山。四国八十八箇所霊場の第四番札所。黒巌山（こくがんざん）遍照院（へんじょういん）と号する。本尊は大日如来。別名は黒谷寺。本尊真言：おん あびらうんけん ばざらだどばんご。詠歌：眺むれば 月白妙の 夜半なれや ただ黒谷に 墨染めの袖</item>
	</string-array>
	<string-array name="t5">
		<item>無尽山地蔵寺</item>
		<item>地蔵寺（じぞうじ）は徳島県板野郡板野町にある真言宗御室派の寺院。四国八十八箇所霊場の第五番札所。無尽山（むじんざん）荘厳院（しょうごんいん）と号する。本尊は勝軍地蔵菩薩。勝軍地蔵菩薩は甲冑を身にまとい馬にまたがる姿をしており、八十八箇所中で勝軍地蔵を本尊としているのは本寺だけである。本尊真言：おん かかかびさんまえい そわかご。詠歌：六道の 能化の地蔵 大菩薩 導き給え この世のちの世</item>
	</string-array>
	<string-array name="t6">
		<item>温泉山安楽寺</item>
		<item>安楽寺（あんらくじ）は徳島県板野郡上板町にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第六番札所。温泉山（おんせんざん）瑠璃光院（るりこういん）と号する。本尊は薬師如来。大師堂前から湧き出る宿坊の温泉とラジウム鉱泉入りの薬湯も有名である。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：かりの世に 知行争う むやくなり 安楽国の 守護をのぞめよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t7">
		<item>光明山十楽寺</item>
		<item>十楽寺（じゅうらくじ）は徳島県阿波市土成町高尾にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第七番札所。光明山蓮華院と号する。本尊は阿弥陀如来。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：人間の 八苦を早く 離れなば 到らんかたは 九品十楽</item>
	</string-array>
	<string-array name="t8">
		<item>普明山熊谷寺</item>
		<item>熊谷寺（くまだにじ）は徳島県阿波市土成町土成にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第八番札所。普明山（ふみょうざん）真光院（しんこういん）と号する。本尊は千手観世音菩薩。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：薪とり 水くま谷の 寺に来て 難行するも 後の世のため</item>
	</string-array>
	<string-array name="t9">
		<item>正覚山法輪寺</item>
		<item>法輪寺（ほうりんじ）は徳島県阿波市土成町土成にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第九番札所。正覚山（しょうかくざん）菩提院（ぼだいいん）と号する。本尊は涅槃釈迦如来。本尊真言：のうまくさんまんだ ぼだなん ばくご。詠歌：大乗の 誹謗もとがも ひるがえし 転法輪の 縁とこそきけ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t10">
		<item>得度山切幡寺</item>
		<item>切幡寺（きりはたじ）は徳島県阿波市市場町切幡にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第十番札所。得度山（とくどざん）灌頂院（かんじょういん）と号する。本尊は千手観世音菩薩。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：欲心を ただ一筋に 切幡寺 後の世までの 障りとぞなる</item>
	</string-array>
	<string-array name="t11">
		<item>金剛山藤井寺</item>
		<item>藤井寺（ふじいでら）は徳島県吉野川市鴨島町飯尾にある臨済宗妙心寺派の寺院。四国八十八箇所霊場の第十一番札所。金剛山（こんごうざん）と号する。本尊は薬師如来。なお、四国八十八箇所霊場のうち、寺号の「寺」を「じ」でなく「てら」と読むのは本寺だけである。本尊真言:おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌:色も香も 無比中道の 藤井寺 真如の波の たたぬ日もなし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t12">
		<item>摩盧山焼山寺</item>
		<item>焼山寺（しょうさんじ）は徳島県名西郡神山町にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場の第十二番札所。摩盧山（まろざん）正寿院（しょうじゅいん）と号する。本尊は虚空蔵菩薩。深い山中にあるため、四国八十八箇所霊場の中でも随一の難所として知られる。また、阿波霊場三難所の一つにも数えられ「一に焼山、二にお鶴、三に太龍」と呼ばれる。本尊真言：のうぼう あきゃしゃ きゃらばや おんあり きゃまり ぼり そわかご。詠歌：後の世を 思へば恭敬 焼山寺 死出や三途の 難所ありとも</item>
	</string-array>
	<string-array name="t13">
		<item>大栗山大日寺</item>
		<item>大日寺（だいにちじ）は、徳島県徳島市一宮町に位置する寺院。四国八十八箇所霊場第十三番、四国三十三観音霊場第五番札所。大栗山（おおぐりざん）、花蔵院（けぞういん）と号す。宗派は真言宗大覚寺派、本尊は十一面観音。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：阿波の国 一の宮とや ゆうだすき かけてたのめや この世後の世</item>
	</string-array>
	<string-array name="t14">
		<item>盛寿山常楽寺</item>
		<item>常楽寺（じょうらくじ）は、徳島県徳島市国府町延命に位置する寺院。四国八十八箇所霊場の第十四番札所。盛寿山（せいじゅさん）、延命院（えんめいいん）と号す。宗派は高野山真言宗、本尊は弥勒菩薩である。四国八十八箇所で本尊を弥勒菩薩とするのは本寺だけである。本尊真言：おん まいたれいや そわかご。詠歌：常楽の 岸にはいつか いたらまし 弘誓の船に 乗り遅れずば</item>
	</string-array>
	<string-array name="t15">
		<item>薬王山国分寺</item>
		<item>阿波国分寺（あわこくぶんじ）は、徳島県徳島市国府町矢野に位置する寺院。四国八十八箇所霊場の第十五番札所。札所寺院としては単に国分寺と呼ぶのが通例である。薬王山（やくおうさん）、金色院（こんじきいん）と号す。宗派は曹洞宗。本尊は薬師如来。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：薄く濃く わけわけ色を 染めぬれば 流転生死の 秋のもみじば</item>
	</string-array>
	<string-array name="t16">
		<item>光耀山観音寺</item>
		<item>観音寺（かんのんじ）は、徳島県徳島市国府町観音寺に位置する寺院。四国八十八箇所霊場の第十六番札所。宗派は高野山真言宗、光耀山（こうようざん）、千手院（せんじゅいん）と号す。本尊は千手観世音菩薩。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：忘れずも 導きたまへ 観音寺 西方世界 弥陀の浄土へ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t17">
		<item>瑠璃山井戸寺</item>
		<item>井戸寺（いどじ）は、徳島県徳島市国府町井戸にある寺院。宗派は真言宗善通寺派。四国八十八箇所霊場の第十七番札所。瑠璃山（るりざん）、真福院（しんぷくいん）と号す。本尊は薬師仏を中心に1体、左右に3体ずつ安置した七仏薬師如来で、聖徳太子作と伝えられている。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：おもかげを うつして見れば 井戸の水 むすべば胸の あかや落ちなん</item>
	</string-array>
	<string-array name="t18">
		<item>母養山恩山寺</item>
		<item>恩山寺（おんざんじ）は、徳島県小松島市田野町にある高野山真言宗の寺院である。四国八十八箇所霊場第十八番札所。母養山（ぼようざん）宝樹院（ほうじゅいん）と号する。本尊は薬師如来。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：子を産める その父母の 恩山寺 訪いがたき ことはあらじな</item>
	</string-array>
	<string-array name="t19">
		<item>橋池山立江寺</item>
		<item>立江寺（たつえじ）は、徳島県小松島市立江町にある高野山真言宗の寺院。四国八十八箇所霊場第十九番札所。橋池山（きょうちさん）、摩尼院（まにいん）と号する。本尊は地蔵菩薩。本尊真言：おん かかかびさんまえい そわかご。詠歌：いつかさて 西の住居の わが立江 弘誓の船に 乗りていたらん</item>
	</string-array>
	<string-array name="t20">
		<item>霊鷲山鶴林寺</item>
		<item>鶴林寺（かくりんじ）は、徳島県勝浦郡勝浦町にある高野山真言宗の寺院である。四国八十八箇所霊場第二十番札所。霊鷲山（りょうじゅさん）、宝珠院（ほうじゅいん）と号する。本尊は地蔵菩薩。地元の人や遍路からは「お鶴さん」と呼ばれ親しまれているが、「一に焼山、二にお鶴、三に太龍」と並び称される阿波の難所の一つで、標高570mの山頂までの表参道は「へんろころがし」といわれる急傾斜の山道である。本尊真言：おん かかかびさんまえい そわかご。詠歌：しげりつる 鶴の林を しるべにて 大師ぞいます 地蔵帝釈</item>
	</string-array>
	<string-array name="t21">
		<item>舎心山太龍寺</item>
		<item>太龍寺（たいりゅうじ）は、徳島県阿南市加茂町にある高野山真言宗の寺院。舎心山（しゃしんざん）、常住院（じょうじゅういん）と号する。四国八十八箇所霊場の第二十一番札所。阿波秩父観音霊場の第十番札所。本尊は虚空蔵菩薩。本尊真言：のうぼう あきゃしゃ きゃらばや おん あり きゃまり ぼり そわかご。詠歌：太龍の 常にすむぞや げに岩屋 舎心聞持は 守護のためなり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t22">
		<item>白水山平等寺</item>
		<item>平等寺（びょうどうじ）は、徳島県阿南市にある高野山真言宗の寺院。白水山（はくすいざん）、医王院（いおういん）と号する。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場第二十二番札所で、阿南室戸歴史文化道に指定されている。本尊真言：おん ころころ せんだり まとうぎ そわかご。詠歌：平等に 隔てのなきと 聞く時は あら頼もしき 仏とぞみる</item>
	</string-array>
	<string-array name="t23">
		<item>医王山薬王寺</item>
		<item>薬王寺（やくおうじ）は、徳島県海部郡美波町奥河内にある寺院。四国八十八箇所霊場の第二十三番札所。医王山（いおうざん）、無量寿院（むりょうじゅいん）と号す。宗派は高野山真言宗、本尊は薬師如来で厄除けの寺として知られる。本尊真言：おん ころころ せんだり まとうぎ そわかご。詠歌：皆人の 病みぬる年の 薬王寺 瑠璃の薬を 与えましませ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t24">
		<item>室戸山最御崎寺</item>
		<item>最御崎寺（ほつみさきじ）は、高知県室戸市室戸岬町に位置する寺院。室戸山（むろとざん）、明星院（みょうじょういん）と号す。宗派は真言宗豊山派。四国八十八箇所霊場の第二十四番札所であり、土佐で最初の札所である。室戸岬では東西に対峙している第二十六番札所の金剛頂寺を西寺（にしでら）と呼ぶのに対し、東寺（ひがしでら）と呼ばれる。寺号は「火つ岬」（火の岬）の意。本尊真言：のうぼう あきゃしゃ きゃらばや おんあり きゃまり ぼり そわかご。詠歌：明星の 出ぬる方の 東寺 暗き迷は などかあらまじ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t25">
		<item>宝珠山津照寺</item>
		<item>津照寺（しんしょうじ）は、高知県室戸市室津町に位置する寺院。宗派は真言宗豊山派。宝珠山（ほうしゅざん）、真言院（しんごんいん）と号す。本尊は楫取延命地蔵菩薩。四国八十八ヶ所霊場の第二十五番札所である。本尊真言：おん かかかびさんまえい そわかご。詠歌：法の舟 入るか出るか この津寺 迷ふ吾身を のせてたまへや</item>
	</string-array>
	<string-array name="t26">
		<item>龍頭山金剛頂寺</item>
		<item>金剛頂寺（こんごうちょうじ）は、高知県室戸市元崎山に位置する寺院。龍頭山（りゅうずざん）、光明院（こうみょういん）と号す。宗派は真言宗豊山派。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第二十六番札所である。室戸市周辺では西寺とよばれる[1]。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：往生に 望みをかける 極楽は 月のかたむく 西寺のそら</item>
	</string-array>
	<string-array name="t27">
		<item>竹林山神峯寺</item>
		<item>神峯寺（こうのみねじ）は、高知県安芸郡安田町唐浜にある寺院。宗派は真言宗豊山派。竹林山（ちくりんざん）、地蔵院（じぞういん）と号する。本尊は十一面観音。四国八十八箇所霊場の第二十七番札所。真っ縦（まったて）と呼ばれる急な山道を登った山上にあり、四国八十八箇所屈指の難所として知られた。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：み仏の 恵みの心 神峯 山も誓ひも 高き水音</item>
	</string-array>
	<string-array name="t28">
		<item>法界山大日寺</item>
		<item>大日寺（だいにちじ）は、高知県香南市にある寺院。法界山（ほうかいさん）、高照院（こうしょういん）と号す。宗派は真言宗智山派 。本尊は金剛界大日如来。四国八十八箇所霊場の第二十八番札所。本尊真言：おん ばざらだどばん（金剛界）ご。詠歌：露霜と 罪を照らせる 大日寺 などか歩みを 運ばざらまし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t29">
		<item>摩尼山国分寺</item>
		<item>土佐国分寺（とさ こくぶんじ）は高知県南国市にある真言宗智山派の寺院。摩尼山（まにざん）、宝蔵院（ほうぞういん）と号す。本尊は千手観世音菩薩。四国八十八箇所霊場二十九番札所。札所寺院としては単に国分寺と称するのが通例である。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：国を分け 宝を積みて 建つ寺の 末の世までの 利益のこせり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t30">
		<item>百々山善楽寺</item>
		<item>善楽寺（ぜんらくじ）は、高知県高知市にある寺院。宗派は真言宗豊山派 。百々山（どどざん）、東明院（とうみょういん）と号す。四国八十八箇所霊場の第三十番札所。本尊は阿弥陀如来。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：人多く 立ち集まれる 一の宮 昔も今も 栄えぬるかな</item>
	</string-array>
	<string-array name="t31">
		<item>五台山竹林寺</item>
		<item>竹林寺（ちくりんじ）は、高知県高知市五台山にある真言宗智山派の寺院。山号は五台山（ごだいさん）。院号は金色院（こんじきいん）。本尊は文殊菩薩。切戸文殊、安倍文殊とともに日本三文殊の一つに数えられる。四国八十八箇所霊場第三十一番札所。四国八十八箇所のうち文殊菩薩を本尊とするのは本寺だけである。本尊真言：おん あらはしゃのうご。詠歌：南無文殊 三世の仏の 母と聞く 吾も子心 乳こそほしけれ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t32">
		<item>八葉山禅師峰寺</item>
		<item>禅師峰寺（ぜんじぶじ）は、高知県南国市にある寺院。宗派は真言宗豊山派 。八葉山（はちようざん）、求聞持院（ぐもんじいん）と号する。本尊は十一面観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第三十二番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：静かなる 我がみなもとの 禅師峰寺 浮かぶ心は 法の早船</item>
	</string-array>
	<string-array name="t33">
		<item>高福山雪蹊寺</item>
		<item>雪蹊寺（せっけいじ）は、高知県高知市長浜にある臨済宗妙心寺派の寺院。高福山（こうふくざん）、高福院（こうふくいん）と号する。四国八十八箇所霊場の第三十三番札所である。本尊は薬師如来。本尊真言:おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌:旅の道 うえしも今は 高福寺 後のたのしみ 有明の月</item>
	</string-array>
	<string-array name="t34">
		<item>本尾山種間寺</item>
		<item>種間寺（たねまじ）は、高知県高知市にある寺院。山号は本尾山（もとおざん）。院号は朱雀院（すざくいん）と号する。宗旨は真言宗豊山派。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第三十四番札所。安産祈願の寺である。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：世の中に 蒔ける五穀の 種間寺 深き如来の 大悲なりけり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t35">
		<item>醫王山清瀧寺</item>
		<item>清瀧寺（きよたきじ）は、高知県土佐市にある真言宗豊山派の寺院。醫王山（いおうざん）、鏡池院（きょうちいん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第三十五番札所である。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：澄む水を 汲むは心の清滝寺 波の花散る 岩の羽衣</item>
	</string-array>
	<string-array name="t36">
		<item>独鈷山青龍寺</item>
		<item>青龍寺（しょうりゅうじ）は、高知県土佐市にある真言宗豊山派の寺院。独鈷山（とっこうざん）、伊舎那院（いしゃないん）と号す。本尊は波切不動明王。四国八十八箇所霊場の第三十六番札所。波切り不動さんの愛称がある。本尊真言：のうまくさんまんだ ばざらだん せんだ まかろしゃだ そわたや うんたらた かんまんご。詠歌：わずかなる 泉に棲める 青龍は 仏法守護の 誓ひとぞきく</item>
	</string-array>
	<string-array name="t37">
		<item>藤井山岩本寺</item>
		<item>岩本寺（いわもとじ）は、高知県高岡郡四万十町にある真言宗智山派の寺院。藤井山（ふじいざん）、五智院（ごちいん）と号す。本尊は不動明王、聖観世音菩薩、阿弥陀如来、薬師如来、地蔵菩薩の五仏。四国八十八箇所霊場の第三十七番札所である。前後の札所、36番青龍寺および38番金剛福寺との距離が遠く、四国八十八箇所巡礼の遍路は当寺で一泊することが多かった。空海（弘法大師）の七不思議伝説が伝わる。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうん／ おん ころころ せんだりまとうぎ そわか／おん あろりきゃ そわか／ おん かかかびさんまえい そわか／ のうまく さんまんだ ばざらだん せんだ まかろしゃだ そわたや うんたら たかんまんご。詠歌：六つのちり 五つの柱 あらわして 深き仁井田の 神のたのしみ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t38">
		<item>蹉跎山金剛福寺</item>
		<item>金剛福寺（こんごうふくじ）は、高知県土佐清水市にある寺院。蹉跎山（さだざん）、補陀洛院（ふだらくいん）と号す。宗派は真言宗豊山派 。本尊は千手観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第三十八番札所。境内には亜熱帯植物が繁っている。足摺岬の遊歩道付近には、ゆるぎ石、亀石、刀の石、亀呼び場、竜橙の松、竜の駒、名号の岩の「弘法大師の七不思議」の伝説が残されている。山号の文字「蹉」も「跎」もともに「つまづく」の意味で、この地が難所であったことを示している。本尊真言：おん ばざら たらま きりく そわかご。詠歌：ふだらくや ここは岬の 船の棹 取るも捨つるも 法のさだやま</item>
	</string-array>
	<string-array name="t39">
		<item>赤亀山延光寺</item>
		<item>延光寺（えんこうじ）は、高知県宿毛市にある寺院。宗派は真言宗智山派。赤亀山（しゃっきざん）、寺山院（じさんいん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第三十九番札所。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：南無薬師 諸病悉除の 願こめて 詣る我身を 助けましめせ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t40">
		<item>平城山観自在寺</item>
		<item>観自在寺（かんじざいじ）は、愛媛県南宇和郡愛南町にある真言宗大覚寺派の寺院。平城山（へいじょうざん）、薬師院（やくしいん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場第四十番札所である。第一番札所より最も離れていることから「四国霊場の裏関所」と呼ばれている。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：心願や 自在の春に 花咲きて 浮世のがれて 住むやけだもの</item>
	</string-array>
	<string-array name="t41">
		<item>稲荷山龍光寺</item>
		<item>龍光寺（りゅうこうじ）は、愛媛県宇和島市にある寺院。稲荷山（いなりざん）、護国院（ごこくいん）と号す。本尊は十一面観音。宗派は真言宗御室派。四国八十八箇所霊場の第四十一番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：この神は 三国流布の 密教を 守り給はん 誓いとぞ聞く</item>
	</string-array>
	<string-array name="t42">
		<item>一{王果}山佛木寺</item>
		<item>佛木寺（ぶつもくじ）は、愛媛県宇和島市にある寺院。一{王果}山（いっかざん）、毘盧舎那院（びるしゃないん）と号す。宗派は真言宗御室派 。本尊は大日如来。四国八十八箇所霊場の第四十二番札所。本尊真言：おん あびらうんけん ばざらだどばんご。詠歌：草も木も 仏になれる 仏木寺 なを頼もしき 鬼畜人天</item>
	</string-array>
	<string-array name="t43">
		<item>源光山明石寺</item>
		<item>明石寺（めいせきじ）は、愛媛県西予市にある寺院。源光山（げんこうざん）、円手院（えんしゅいん）と号す。宗派は天台寺門宗。本尊は千手観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第四十三番札所。本尊真言：おん ばざらたらま きりく そわかご。詠歌：聞くならく 千手の誓ひ 不思議には 大盤石も 軽くあげ石</item>
	</string-array>
	<string-array name="t44">
		<item>菅生山大寶寺</item>
		<item>大寶寺（だいほうじ）は、愛媛県上浮穴郡久万高原町にある真言宗豊山派の寺院。菅生山（すごうさん）、大覚院（だいかくいん）と号す。本尊は十一面観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第四十四番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：今の世は 大悲のめぐみ 菅生山 ついには弥陀の 誓いをぞまつ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t45">
		<item>海岸山岩屋寺</item>
		<item>岩屋寺（いわやじ）は、愛媛県上浮穴郡久万高原町にある真言宗豊山派の寺院。山号は海岸山（かいがんざん）。本尊は不動明王。四国八十八箇所の第四十五番札所。本尊真言：のうまく さんまんだ ばざらだん せんだ まかろしゃだ そわたや うんたらた かんまんご。詠歌：大聖の 祈る力の げに岩屋 石の中にも 極楽ぞある</item>
	</string-array>
	<string-array name="t46">
		<item>医王山浄瑠璃寺</item>
		<item>浄瑠璃寺（じょうるりじ）は、愛媛県松山市にある真言宗豊山派の寺院。医王山（いおうざん）、養珠院（ようじゅいん）。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第四十六番札所である。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：極楽の 浄瑠璃世界 たくらへば 受くる受難は 報いならまし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t47">
		<item>熊野山八坂寺</item>
		<item>八坂寺（やさかじ）は、愛媛県松山市にある真言宗醍醐派の寺院。熊野山（くまのざん）、妙見院（みょうけんいん）と号する。本尊は阿弥陀如来。四国八十八箇所霊場の第四十七番札所であり、伊予十三仏霊場第十番札所である。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：花を見て 歌読む人は 八坂寺 三仏じょうの 縁とこそ聞け</item>
	</string-array>
	<string-array name="t48">
		<item>清滝山西林寺</item>
		<item>西林寺（さいりんじ）は、愛媛県松山市高井にある真言宗豊山派の寺院。清滝山（せいりゅうざん）、安養院（あんよういん）と号す。本尊は十一面観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第四十八番札所。伊予十三仏霊場の第八番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：弥陀仏の 世界を訪ね 行きたくば 西の林の 寺に詣れよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t49">
		<item>西林山浄土寺</item>
		<item>浄土寺（じょうどじ）は、愛媛県松山市にある真言宗豊山派の寺院。山号は西林山（さいりんざん）。院号は三蔵院（さんぞういん）。本尊は釈迦如来。四国八十八箇所霊場の第四十九番札所であり、伊予十三仏霊場の第二番札所である。本尊真言：のうまくさんまんだ ぼだなん ばくご。詠歌：十悪の 我身を棄てず そのままに 浄土の寺へ まいりこそすれ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t50">
		<item>東山繁多寺</item>
		<item>繁多寺（はんたじ）は愛媛県松山市畑寺町32にある真言宗豊山派の寺院。東山（ひがしやま）、瑠璃光院（るりこういん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第五十番札所。松山市を見下ろす淡路山の中腹にあり、山門からの展望が素晴らしく、松山城や瀬戸内海までが俯瞰でき背後には鬱蒼とした樹木が繁る。境内周辺は景観樹林保護地域に指定されており、サクラや秋の紅葉の名所でもある。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：よろずこそ 繁多なりとも 怠らず 諸病なかれと 望み祈れよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t51">
		<item>熊野山石手寺</item>
		<item>石手寺（いしてじ）は、愛媛県松山市石手にある真言宗豊山派の寺院。熊野山（くまのさん）、虚空蔵院（こくうぞういん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第五十一番札所。遍路の元祖とされる衛門三郎の再来伝説ゆかりの寺でもある。道後温泉の温泉街から近いため、遍路の他にも、観光客で賑わうことが多く、2009年3月、ミシュランガイド（観光地）日本編において1つ星に選定された。本尊真言：おん　ころころ　せんだりまとうぎ　そわかご。詠歌：西方を　よそとは見まじ　安養の　寺に詣りて　受くる十楽</item>
	</string-array>
	<string-array name="t52">
		<item>瀧雲山太山寺</item>
		<item>太山寺（たいさんじ）は、愛媛県松山市にある真言宗智山派の寺院。瀧雲山（りゅううんざん）、護持院（ごじいん）と号す。本尊は十一面観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第五十二番札所。伊予十三仏霊場の第三番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：太山に 登れや汗の 出でけれど 後の世思えば 何の苦もなし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t53">
		<item>須賀山圓明寺</item>
		<item>圓明寺（えんみょうじ）は、愛媛県松山市にある真言宗智山派の寺。須賀山（すがざん）、正智院（しょうちいん）と号す。本尊は阿弥陀如来。四国八十八箇所霊場の第五十三番札所。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：来迎の 弥陀の光の 圓明寺 照りそう影は 夜な夜なの月</item>
	</string-array>
	<string-array name="t54">
		<item>近見山延命寺</item>
		<item>延命寺（えんめいじ）は、愛媛県今治市阿方にある真言宗豊山派の寺院。近見山（ちかみざん）、宝鐘院（ほうしょういん）と号す。本尊は不動明王。四国八十八箇所霊場の第五十四番札所。本尊真言：のうまくさんまんだ ばざらだん せんだ まかろしゃだ そわたや うん たらた かんまんご。詠歌：くもりなき 鏡の縁を ながむれば 残さず月を うつすものかな</item>
	</string-array>
	<string-array name="t55">
		<item>別宮山南光坊</item>
		<item>南光坊（なんこうぼう）は愛媛県今治市にある真言宗御室派の寺院。別宮山（べっくさん）、光明寺金剛院（こうみょうじこんごういん）と号す。本尊は大通智勝如来。四国八十八箇所霊場の第五十五番札所である。ご本尊真言：おん　あびらうんけん　ばざらだどばん （なむ だいつうちしょうぶつ）ご。詠歌：このところ 三島の夢の さめぬれば 別宮とても おなじ垂迹</item>
	</string-array>
	<string-array name="t56">
		<item>金輪山泰山寺</item>
		<item>泰山寺（たいさんじ）は、愛媛県今治市小泉にある真言宗醍醐派の寺院。金輪山（きんりんざん）勅王院（ちょくおういん）と号す。本尊は地蔵菩薩。四国八十八箇所霊場の第五十六番札所。本尊真言：おん かかかび さんまえい そわかご。詠歌：みな人の 詣りてやがて 泰山寺 来世の引導 たのみ置きつつ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t57">
		<item>府頭山栄福寺</item>
		<item>栄福寺（えいふくじ）は、愛媛県今治市玉川町にある高野山真言宗の寺院。府頭山（ふとうざん）、無量寿院（むりょうじゅいん）と号す。本尊は阿弥陀如来。四国八十八箇所霊場の第五十七番札所。本尊真言：おん あみりた ていせい からうんご。詠歌：この世には 弓矢を守る 八幡なり 来世は人を 救う弥陀仏</item>
	</string-array>
	<string-array name="t58">
		<item>作礼山仙遊寺</item>
		<item>仙遊寺（せんゆうじ）は、愛媛県今治市玉川町にある高野山真言宗の寺院。作礼山（されいざん）、千光院（せんこういん）と号す。本尊は千手観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第五十八番札所。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：立ち寄りて 佐礼の堂に 休みつつ 六字を唱え 経を読むべし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t59">
		<item>金光山国分寺</item>
		<item>伊予国分寺（いよこくぶんじ）は、愛媛県今治市国分に位置する真言律宗の寺院。金光山（こんごうざん）、最勝院（さいしょういん）と号す。本尊は薬師瑠璃光如来（薬師如来）。四国八十八箇所霊場の第五十九番札所。札所寺院としては、単に「国分寺」と称するのが通例である。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：守護のため 建ててあがむる 国分寺 いよいよ恵む 薬師なりけり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t60">
		<item>石鈇山横峰寺</item>
		<item>横峰寺（よこみねじ）は、愛媛県西条市小松町にある真言宗御室派の寺院。石鈇山（いしづちざん）、福智院（ふくちいん）と号す。本尊は大日如来。四国八十八箇所霊場の第六十番札所。本尊真言：おん あびらうんけん ばざらだどばんご。詠歌：縦横に 峰や山辺に 寺建てて あまねく人を 救うものかな</item>
	</string-array>
	<string-array name="t61">
		<item>栴檀山香園寺</item>
		<item>香園寺（こうおんじ）は、愛媛県西条市（旧周桑郡小松町）にある真言宗系の単立寺院（元御室派の寺院）。山号は栴檀山（せんだんさん）。院号は教王院（きょうおういん）。本尊は大日如来。四国八十八箇所霊場の第六十一番札所であり、子安大師の寺として親しまれている。本尊真言：おん あびらうんけん ばざらだどばんご。詠歌：後の世を 思へば詣れ 香園寺 止めて止まらぬ 白瀧の水</item>
	</string-array>
	<string-array name="t62">
		<item>天養山宝寿寺</item>
		<item>宝寿寺（ほうじゅじ）は、愛媛県西条市小松町にある高野山真言宗の寺院。天養山（てんようざん）、観音院（かんおんいん）と号す。本尊は十一面観世音菩薩。四国八十八箇所霊場の第六十二番札所。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：さみだれの あとに出でたる 玉の井は 白坪なるや 一の宮川</item>
	</string-array>
	<string-array name="t63">
		<item>密教山吉祥寺</item>
		<item>吉祥寺（きちじょうじ）は、愛媛県西条市にある東寺真言宗の寺院である。密教山（みっきょうざん）、胎蔵院（たいぞういん）と号す。本尊は毘沙門天。四国八十八箇所霊場の第六十三番札所。本尊が毘沙門天であるのは八十八箇所では本寺のみ。本尊真言：おん べいしら まんだや そわかご。詠歌：身のうちの 悪しき悲報を 打ち捨てて みな吉祥を 望み祈れよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t64">
		<item>石鈇山前神寺</item>
		<item>前神寺（まえがみじ）は、愛媛県西条市州之内にある真言宗石鈇派総本山の寺院。石鈇山（いしづちさん）、金色院（こんじきいん）と号す。本尊は阿弥陀如来。四国八十八箇所霊場の第六十四番札所。日本七霊山の1つ、石鎚山(1981m)の麓に位置する。ご本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：前は神 後は仏 極楽の よろずの罪を くだくいしづち</item>
	</string-array>
	<string-array name="t65">
		<item>由霊山三角寺</item>
		<item>三角寺（さんかくじ）は愛媛県四国中央市金田町三角寺75にある高野山真言宗の寺院。由霊山（ゆれいざん）、慈尊院（じそんいん）と号す。本尊は十一面観世音。四国八十八箇所霊場の第六十五番札所。三角寺山（海抜450m）の中腹にありかつてはかなりの厳しい山道を登らねばならぬ難所寺であったという。伊予国最後の札所である。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：おそろしや 三つの角にも 入るならば 心をまろく 慈悲を念ぜよ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t66">
		<item>巨鼇山雲辺寺</item>
		<item>雲辺寺（うんぺんじ）は、徳島県三好市池田町白地ノロウチの雲辺寺山山頂に位置する真言宗御室派の寺院である。巨鼈山（きょごうざん）、千手院（せんじゅいん）と号する。本尊は千手観世音菩薩。四国八十八箇所の第六十六番札所、阿波秘境祖谷渓・大歩危七福神霊場めぐりの毘沙門天。八十八箇所中で最も標高が高い札所である。　本尊真言：おん ばさらたらま きりく そわかご。詠歌：はるばると 雲のほとりの 寺にきて つきひを今は ふもとにぞ見る</item>
	</string-array>
	<string-array name="t67">
		<item>小松尾山大興寺</item>
		<item>大興寺（だいこうじ）は、香川県三豊市にある真言宗善通寺派の寺院である。小松尾山（こまつおざん）、不動光院（ふどうこういん）と号す。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第六十七番札所。ご本尊真言&#160;: おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌&#160;: うえおきし 小松尾寺を ながむれば 法の教えの 風ぞ吹きける</item>
	</string-array>
	<string-array name="t68">
		<item>琴弾山神恵院</item>
		<item>神恵院（じんねいん）は、香川県観音寺市にある真言宗大覚寺派の寺院。四国八十八箇所霊場の第六十八番札所。ご本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：笛の音も 松吹く風も 琴弾きも 歌うも舞うも 法のこえごえ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t69">
		<item>七宝山観音寺</item>
		<item>観音寺（かんおんじ）は、香川県観音寺市にある真言宗大覚寺派の寺院。四国八十八箇所霊場の第六十九番札所。山号は七宝山。六十八番札所神恵院（じんねいん）と同じ境内にある。本尊真言：おん あろりきゃ そわかご。詠歌：観音の 大悲の力 強ければ 重き罪をも 引き上げてたべ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t70">
		<item>七宝山本山寺</item>
		<item>本山寺（もとやまじ）は香川県三豊市にある高野山真言宗の寺院。山号は七宝山（しっぽうざん）。詳名は七宝山持宝院本山寺。開山は空海（弘法大師）と伝える。鎌倉時代再建の本堂は国宝に指定されている。本尊は馬頭観音菩薩。四国八十八箇所霊場第七十番札所。本尊真言：おん あみりと どはんば うん はった そわかご。詠歌：もとやまに 誰が植えける 花なれや 春こそたおれ 手向けにぞなる</item>
	</string-array>
	<string-array name="t71">
		<item>剣五山弥谷寺</item>
		<item>弥谷寺（いやだにじ）は、香川県三豊市三野町にある真言宗善通寺派大本山の仏教寺院。標高382mの弥谷山南麓に所在。四国八十八箇所霊場の第七十一番札所。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：悪人と 行き連れなんも 弥谷寺 只かりそめも 良き友ぞよき</item>
	</string-array>
	<string-array name="t72">
		<item>我拝師山曼荼羅寺</item>
		<item>曼荼羅寺（まんだらじ）は、香川県善通寺市にある真言宗善通寺派の寺院。山号は我拝師山。本尊は大日如来。四国八十八箇所霊場の第七十二番札所。本尊真言：おん あびらうんけん ばさらだどばんご。詠歌：わずかにも 曼荼羅おがむ 人はただ ふたたびみたび 帰らざらまし</item>
	</string-array>
	<string-array name="t73">
		<item>我拝師山出釈迦寺</item>
		<item></item>
	</string-array>
	<string-array name="t74">
		<item>医王山甲山寺</item>
		<item>甲山寺（こうやまじ）は、香川県善通寺市にある真言宗善通寺派の寺院。詳しくは医王山 多宝院 甲山寺と号する。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第七十四番札所。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：十二神 味方に持てる 戦には おのれと心 甲山かな</item>
	</string-array>
	<string-array name="t75">
		<item>五岳山善通寺</item>
		<item>善通寺 （ぜんつうじ）は、香川県善通寺市にある寺院。真言宗善通寺派総本山。屏風浦五岳山誕生院と号する。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第七十五番、真言宗十八本山一番札所。和歌山県の高野山、京都府の東寺と共に弘法大師三大霊場に数えられる。平安時代初頭の807年に真言宗開祖空海の父である佐伯善通を開基として創建された。伽藍は創建地である東院と、空海生誕地とされる西院（御誕生院）に分かれている。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：我住まば よも消えはてじ 善通寺 深き誓ひの 法のともしび</item>
	</string-array>
	<string-array name="t76">
		<item>鶏足山金倉寺</item>
		<item>金倉寺（こんぞうじ）は、香川県善通寺市金蔵寺町にある寺院。山号を鶏足山と称し、正式名は鶏足山宝幢院金倉寺（けいそくざんほうどういんこんぞうじ）。開基は和気道善、宝亀5年（774年）の創建と伝える。四国八十八箇所霊場の第七十六番札所。本尊は薬師如来、宗派は天台寺門宗。円珍（智証大師）の生誕地として知られる。明治期には乃木希典が客殿を仮住まいにしていた時期があり、客殿には乃木ゆかりの品々が展示され、境内には銅像もある。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：まことにも 神仏倉を 開くれば 真言加持の 不思議なりけり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t77">
		<item>桑多山道隆寺</item>
		<item>道隆寺（どうりゅうじ）は、香川県多度津町にある真言宗醍醐派大本山の寺院。詳しくは桑多山 明王院 道隆寺（そうたざん みょうおういん どうりゅうじ）と号する。本尊は薬師如来。四国八十八箇所霊場の第七十七番札所。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：ねがいをば 仏道隆に 入りはてて 菩提の月を 見まくほしさに</item>
	</string-array>
	<string-array name="t78">
		<item>仏光山郷照寺</item>
		<item>郷照寺（ごうしょうじ）は、香川県宇多津町にある時宗の寺院。山号は仏光山。四国八十八箇所霊場の第七十八番札所。本尊真言：おん あみりた ていぜい からうんご。詠歌：踊りはね 念仏唱う 道場寺 ひょうしをそろえ 鐘を打つなり</item>
	</string-array>
	<string-array name="t79">
		<item>金華山天皇寺</item>
		<item>天皇寺（てんのうじ）は、香川県坂出市西庄町にある寺院。宗派は真言宗御室派で、本尊は十一面観世音菩薩。山号を金華山、院号を高照院と称し、天皇寺高照院とも呼ばれる。四国八十八箇所霊場の第七十九番札所。境内は崇徳上皇を祀る白峰宮に隣接し、元は白峰宮の神宮寺であった。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：十楽の 浮世の中を たづぬべし 天皇さへも さすらひぞある</item>
	</string-array>
	<string-array name="t80">
		<item>白牛山國分寺</item>
		<item>讃岐国分寺（さぬきこくぶんじ）は、香川県高松市国分寺町国分にある真言宗御室派の寺院。四国八十八箇所霊場の第八十番札所。札所寺院としては単に「国分寺」と称するのが通例である。奈良時代に聖武天皇の詔により日本各地に建立された国分寺のうち、讃岐国国分寺の後継寺院にあたる。本項では現寺院とともに、創建当時の史跡である讃岐国分寺跡（国の特別史跡）についても解説する。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：国を分け 野山をしのぎ 寺々に 詣れる人を 助けましませ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t81">
		<item>綾松山白峯寺</item>
		<item>白峯寺（しろみねじ）は、香川県坂出市にある真言宗御室派の寺院。四国八十八箇所霊場の第八十一番札所。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：霜さむく 露白妙の 寺のうち 御名を称ふる 法の声々</item>
	</string-array>
	<string-array name="t82">
		<item>青峰山根香寺</item>
		<item>根香寺（ねごろじ）は、香川県高松市中山町にある天台宗単立の寺院。本尊は千手観音。四国八十八箇所霊場の第八十二番札所。本尊真言：おん ばさら たらま きりく そわかご。詠歌：よひのまの たへふる露の 消えぬれば あとこそかねの 勤行の声</item>
	</string-array>
	<string-array name="t83">
		<item>神毫山一宮寺</item>
		<item>一宮寺（いちのみやじ）は、香川県高松市一宮町にある真言宗御室派の寺院。四国八十八箇所霊場の第八十三番札所。讃岐国一宮の田村神社に隣接する。本尊真言：おん あろりきゃ そわかご。詠歌：讃岐一 宮の御前に 仰ぎ来て 神の心を 誰かしらいふ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t84">
		<item>南面山屋島寺</item>
		<item>屋島寺（やしまじ）は、香川県高松市屋島東町にある真言宗御室派の寺院。四国八十八箇所霊場の第八十四番札所。本尊真言：おん ばさら たらま きりくご。詠歌：梓弓 屋島の寺に 詣でつつ 祈りをかけて 勇むもののふ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t85">
		<item>五剣山八栗寺</item>
		<item>八栗寺（やくりじ）は、香川県高松市牟礼町牟礼にある真言宗大覚寺派の寺院。四国八十八箇所霊場の第八十五番札所。本尊真言：おん あろりきゃ そわかご。詠歌：煩悩を 胸の智火にて やくりをば 修行者ならでは 誰か知るべき</item>
	</string-array>
	<string-array name="t86">
		<item>補陀洛山志度寺</item>
		<item>志度寺（しどじ/しどうじ）は、香川県さぬき市志度にある寺院。宗派は真言宗善通寺派で、四国八十八箇所霊場の第八十六番札所。詳名は補陀洛山清浄光院志度寺。謡曲『海人』で知られる「海女の玉取り伝説」が伝えられており、境内には「海女の墓」が五輪塔群として現存する。また、浄瑠璃の『花上野誉の石碑』（志渡寺の段/しどうじのだん）などの舞台にもなっている。本尊真言：おん まか きゃろにきゃ そわかご。詠歌：いざさらば 今宵はここに しどの寺 祈りの声を 耳に触れつつ</item>
	</string-array>
	<string-array name="t87">
		<item>補陀洛山長尾寺</item>
		<item>長尾寺（ながおじ）は、香川県さぬき市長尾西にある寺院。四国八十八箇所霊場の第八十七番札所。本尊は聖観世音菩薩。宗派は天台宗（かつては真言宗だったが、天海により天台宗に改められた）。本尊真言：おん あろりきゃ そわかご。詠歌：あしびきの 山鳥の尾の 長尾寺 秋の夜すがら 御名を唱えて</item>
	</string-array>
	<string-array name="t88">
		<item>医王山大窪寺</item>
		<item>大窪寺（おおくぼじ）は、香川県さぬき市にある寺院。医王山（いおうざん）遍照光院（へんじょうこういん）大窪寺と号する。本尊は薬師如来。宗派は真言宗大覚寺派。四国八十八箇所霊場の第八十八番札所であり、納経印は「結願所」（けちがんしょ）となっている。本寺では結願証明書（賞状）を有料で書いてもらうことができる。本尊真言：おん ころころ せんだりまとうぎ そわかご。詠歌：南無薬師 諸病なかれと 願いつつ 詣れる人は おおくぼの寺</item>
	</string-array>
	<array name="temple_all">
        <item >@array/t1</item>
        <item >@array/t2</item>
        <item >@array/t3</item>
        <item >@array/t4</item>
        <item >@array/t5</item>
        <item >@array/t6</item>
        <item >@array/t7</item>
        <item >@array/t8</item>
        <item >@array/t9</item>
        <item >@array/t10</item>
        <item >@array/t11</item>
        <item >@array/t12</item>
        <item >@array/t13</item>
        <item >@array/t14</item>
        <item >@array/t15</item>
        <item >@array/t16</item>
        <item >@array/t17</item>
        <item >@array/t18</item>
        <item >@array/t19</item>
        <item >@array/t20</item>
        <item >@array/t21</item>
        <item >@array/t22</item>
        <item >@array/t23</item>
        <item >@array/t24</item>
        <item >@array/t25</item>
        <item >@array/t26</item>
        <item >@array/t27</item>
        <item >@array/t28</item>
        <item >@array/t29</item>
        <item >@array/t30</item>
        <item >@array/t31</item>
        <item >@array/t32</item>
        <item >@array/t33</item>
        <item >@array/t34</item>
        <item >@array/t35</item>
        <item >@array/t36</item>
        <item >@array/t37</item>
        <item >@array/t38</item>
        <item >@array/t39</item>
        <item >@array/t40</item>
        <item >@array/t41</item>
        <item >@array/t42</item>
        <item >@array/t43</item>
        <item >@array/t44</item>
        <item >@array/t45</item>
        <item >@array/t46</item>
        <item >@array/t47</item>
        <item >@array/t48</item>
        <item >@array/t49</item>
        <item >@array/t50</item>
        <item >@array/t51</item>
        <item >@array/t52</item>
        <item >@array/t53</item>
        <item >@array/t54</item>
        <item >@array/t55</item>
        <item >@array/t56</item>
        <item >@array/t57</item>
        <item >@array/t58</item>
        <item >@array/t59</item>
        <item >@array/t60</item>
        <item >@array/t61</item>
        <item >@array/t62</item>
        <item >@array/t63</item>
        <item >@array/t64</item>
        <item >@array/t65</item>
        <item >@array/t66</item>
        <item >@array/t67</item>
        <item >@array/t68</item>
        <item >@array/t69</item>
        <item >@array/t70</item>
        <item >@array/t71</item>
        <item >@array/t72</item>
        <item >@array/t73</item>
        <item >@array/t74</item>
        <item >@array/t75</item>
        <item >@array/t76</item>
        <item >@array/t77</item>
        <item >@array/t78</item>
        <item >@array/t79</item>
        <item >@array/t80</item>
        <item >@array/t81</item>
        <item >@array/t82</item>
        <item >@array/t83</item>
        <item >@array/t84</item>
        <item >@array/t85</item>
        <item >@array/t86</item>
        <item >@array/t87</item> 
        <item >@array/t88</item> 
    </array>
</resources>